竟然未有人組織 6月10/11/12 大罷工大罷課？

我以為會有
利申：唔支持任何不合法，但支持任何合理嘅嘢

支持！！
過撚咗 大家一齊失業

退出學聯，百花齊放，各有各做！！

當初講呢句既人去哂邊
做左d咩？

我都想知，所謂嘅Ill be back 去咗邊？

6/9 大家努力創造第二個奇蹟
以前美國佬同國際社會唔敢幫手，
而家呢個時勢 有機會過之前任何一次
各位努力！

Pish

其實根本就係大家失敗咗之後惱愧就拆夥 百花齊放只係昆鳩你班傻仔吹出黎

已經有啦

6月7日全港罷工罷課一星期抗議香港定立逃犯惡法！!!!!!!!!!!!